# README #

Realizacion de CRUD predial en Angular y nodeJS

### What is this repository for? ###



### How do I get set up? ###

## base de datos ##
* se ejecuta en clever-cloud
* no requiere ser instalada

## backend ##

* levantar el back: npm run dev 
* se levanta en el puerto 3000

## front ##
* levantar el front ng serve -0
* se levanta en el puerto 4200



